# Команды доступные пользователю

### [Оглавление](./index.md)

### Команда ```/start```

_Запуск бота_

<img src="./run_bot_imgs/start_result.png">

### Команда  ```/help```

_Вывод всех команд с описанием выполнения_

<img src="./run_bot_imgs/help_result.png">

### Команда ```/high```

_Бот запрашивает желаемую локацию отдыха, количество персон, дату въезда в отель, дату выезда из отеля, количество 
фотографий и отелей в результате. Далее бот уточняет по какому параметру проводить сортировку: "От большего к меньшему" 
или наоборот. В заключении пользователь выбирает по какому параметру должна проводиться сортировка: "Цена" или 
"Расстояние"_

___Результат:___ _Выводит пользователю отсортированный список отелей в формате:_
- Указанное количество фотографий пользователем
- Среднюю оценку отеля
- Цену отеля
- Расстояние до центра города
- Полный адрес отеля
- Ссылку на отель

<img src="./run_bot_imgs/result_high.png">

### Команда  ```/custom ```

_Бот запрашивает желаемую локацию отдыха, количество персон, дату въезда в отель, дату выезда из отеля, количество 
фотографий и отелей в результате. Далее бот уточняет минимальную стоимость номера в отеле, затем максимальную_

___Результат:___ _Выводит пользователю список отелей в формате:_
- Указанное количество фотографий пользователем
- Среднюю оценку отеля
- Цену отеля
- Расстояние до центра города
- Полный адрес отеля
- Ссылку на отель

<img src="./run_bot_imgs/result_custom.png">

### Команда  ```/history ```

_Бот выводит пользователю последние десять запросов_

___Результат:___
- Название города
- Количество взрослых
- Количество выведенных результатов
- Дата въезда в отель
- Дата выезда из отеля

<img src="./run_bot_imgs/history_result.png">


